睇唔到衝機場個post

有理由相信一早block柒左條友